{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65790&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주아일랜드펜션"
    },
    "text": "ペンションはペンションの近くに位置しており、茂朱リゾート、徳裕山国立公園、スキー場、登山道など様々な見どころがあります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 富川洞ターミナルでの送迎サービスも提供しています。 バーベキュー設備は炭やグリルを利用し、人数によって値段が決まっています。 ご利用は24時まで可能で、現地にて決済いたします。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して処理しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "茂朱リゾート、徳裕山国立公園、スキー場、登山道などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "富川洞ターミナルでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、富川洞ターミナルでの送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備は炭やグリルを利用し、人数によって値段が決まります。ご利用は24時まで可能で、現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者とペットは保護者付きでなければ出入りすることができません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 398
    }
}